同自己伴侶相處得好攰

有無巴/絲打 有經驗分享？
痴身既巴/絲打，點同非痴身伴侶相處？

我自己係個痴身男，
雖然女朋友無話特別討厭我痴身，
但係我自己都有收斂、抑制下行為，
目的都係唔想佢覺得有壓力。

重點嚟了，究竟伴侶點樣做到完全唔痴身？
簡直就好似唔需要我咁，
令我無時無刻，都懷疑自己既價值地位。
好多時候只有我搵佢，
佢唔會主動想搵我。
但係佢有表明好愛我，所以我相信佢，。

但我真係好攰，往往都係我不斷地付出，
我不斷付出愛與關懷比佢，
那我呢？點解我會感覺唔到愛，
我只感覺到寂寞同空虛，
感覺只有自己一個人
陪著你一起，但有著距離！

種感覺有無人明白？

發泄完畢

我明呀

巴打你都係？
可以分享下喎

你真係巴？
男人老狗咁撚痴身做乜狗
人地有好多諗法咪撚煩住哂啦
你自己以為自己咁做係愛佢既表現咋
得閒約出黎見面睇戲食飯扑野
算尻數啦

屌
爸打你講得有道理
我給予的，未必係對方想要的
等我試下轉屬性，做個非痴身真漢子

p.s. 被你激發左我男性既荷爾蒙
謝屌醒

以為我個frd開post
佢太痴條女先散
條女本身唔多理佢 加上佢份人冇安全感
乜都諗一餐
其實都幾慘

我本身都唔痴身
不過佢痴身搞到我都變痴身
因為愛佢會為佢改變

對啊，沒安全感的人
想像力可以好勁
自己諗到個心攰都會繼續諗

係真愛啊
加油啊巴打

我都會努力改變

因為大家都要番學番工 同男朋友只會一星期見一次 想痴身都幾難

你可以試下唔好成日都掛住搵佢 多啲做下自己野 分散下注意力 你人生唔止得女朋友 仲有好多野可以做下 陪下屋企人 同朋友出下街 再唔係一個人都可以搵野做 咁就唔會下下都諗住女朋友 咪唔會咁痴身 加油啦巴打

本身佢唔痴身我痴身
分左手
想搵返佢
變左我痴身佢唔痴身

你女朋友係咪好鍾意social 覺得朋友重要過男朋友個啲
我有朋友都係咁 其實性格唔啱一齊落去真係會好辛苦 長痛不如短痛
你應該要搵返個痴身女朋友 大家互痴

雞

分手啦on9

我明啊，但佢成日咩都無所謂我仲可以點
約食飯就話睇下點晏啲覆，晏啲又唔覆就直接話買飯返屋企食

咁我憨鳩鳩等咩啫，係就話冇約實等於唔食
但人地掛住你想見下啫

完。

痴身女表示明白

巴打因乜事咁痴身？冇安全感？

九成係

同而家伴侶一齊10年，同居咗4年...
佢由痴身演變到監控我一切...
我由外向變到痴家，約朋友食飯都要攞Permit，食得夜少少就電話到....
好辛苦、好攰喇....但一齊左咁耐，又唔捨得...
日日都逼到我透唔到氣....